死人朝日台新聞將台灣國旗欄空咗

香港個風車就算啦

操你媽的小日本

到底大家撐唔撐港台

台灣騎係中國上面都算俾面架啦

嘈緊了

日本肺炎

呢個台係親中既

好心佢一係就全部都唔落

得東京台唔親？

香港都唔敢出
陰公

一出又港獨？

朝日
日經
一直親共

Nhk又話親

香港旗 就點都好

但台灣旗就唔可以無

日本政壇都多親共
民間唔係咋

香港嗰個核突旗

支持小日本繼續奶共
安倍話準備宣布全國進入緊急狀態

日本傳媒已經好過香港啦

上國會立緊法
又俾人鬧

好過係應份

TBS搵過周庭訪問，應該唔算親？

咁其實各台都搵過
朝日親極都唔係cctvb程度

CCTVB唔係親共
直頭係 中宣部既黨媒

原來已有咁多地方唔同程度限日本人入境

係

識講人話

樓主好多日本料

香港果支垃圾旗真係どうてもいい~

橫掂香港人都打算換左佢

但連登仔d反應 真係好笑

當左自己台灣人 定點

納dee好波

屌你老母，武漢肺炎

係咪好多人嘈緊？

我自己見到抽氣扇旗都唔想認

Matt神咁

七八個咋
想俾台灣人知

垃圾台

巴勒斯坦旗又唔見佢blur

應該唔會。抽氣扇係中共既。應該係唔太熟。又驚得罪中國

狗日的鬼子

香港都無旗

係喎

叫乜鬼嘢朝日台吖，改名做紅太陽台啦垃圾奶共電視台

唔知幾時先可以見到香港換國旗呢

點解親共媒體 連特衰區都唔出
空左好怪wo

怕小粉紅洗佢版啩

樓主五毛黎

吓

Pin呢個

日本都有唔少人奶共嘅

係喎，依家簡直係公關災難

推

日豚民族唔鐘意野麻煩
有咩事都做順民

日本人

就黎奧運會搞到日本自我審查得好緊要

奶撚到咁

日本奶共奶到傻左

一日出幾十個post踩日本 轉移視線
但又咁多兒登仔信

台灣仲話自己係主權國家喎
連自己支國旗都冇認受性
啲運動員連舉旗都舉唔到
可憐那

東京台真良心，
報新聞冇咩主觀成份

我都中意東京台 wbs

咁叫唱衰？

日本腦炎

下，搞成咁仲奶呀

早兩日見佢地播機場檢鳩班支那人疫仲以為轉性

奶共朝日露撚晒底

朝日台特別奶

其實搵周庭都可以係塘邊鶴角度嚟請人上去訪問，唔代表個台唔親支那
最緊要係個台點樣報道相關新聞
究竟係持平報道，兩邊都會報？定係偏向政府嗰邊報道，即係好似TVB咁特登focus落示威者行為，不斷repeat政府聲明，又唔報示威者嗰邊嘅訴求同所有事嘅前因後果，係咁落重藥話示威者暴力呢？

之前將美國flu扭曲成係武肺既都係朝日

偏向報道俾人話得最多係朝日系同nhk

繼續奶共 奶晒肺炎菌 冬奧都搞唔成就好

In TBS I trust

賤種日喱

日本台呢？
News Zero

抵你收皮

之前報話美國先可能係肺炎發源地 又係呢間on9電視台
有冇人知 佢可信度 係民間d問卷調查大慨係幾多％

其實都係港獨，只係未噏到去嘴邊
而家小粉紅、五毛屌緊嘅嘢，我唔認為佢哋會認可香港係有一面屬於自己嘅旗
佢哋好多位都同香港有主權呢點太矛盾
所以從來最好都係用佢自己設計嘅矛嚟嚟攻擊返佢係最好

樓主之前抄襲其他手足嘅文宣到而家都仲未道歉

日本傳媒一樣好撚鳩屎

利申：日日比NHK拍門收數

道咗好耐啦

少睇，不過取向都明顯好過朝日同富士

唔俾會點

參考下，我覺得唔算親支那嘅

有嵐fans會為櫻井翔睇

之前見到譬如話足球賽事見自己友撐香港隊，但舉抽氣扇嗰下就百感交集
開心係見到自己友支持香港
但抽氣扇完全唔代表香港

読売期下都ok
係朝日，NHK奶到出曬汁

各國
但有香港?
被港獨了

係
越嚟越憎添

日日嚟收數。

不過我就係唔比

日本狗 Japanese is dog

會cut冇得睇？

台灣都話仲有主權爭議(雖然實際上係冇)
香港嗰支其實係國際上包括支那都認可，咁都唔敢顯示先係問題
btw, 唔好老屈嗰支係台灣旗

殺啊納dee！！！！！！！

佢已寫明國家.地域
第二時可能寫埋中國香港

唔會，大氣電波無得cut
如果有睇又無比，有非常低機率比人告。

呢個安倍......
攬炒整個日本

奶共，不過支共恩將仇報，限制日本人入境

Nhk仲好多人信

香港個抽氣扇係國家畀㗎喎都唔出 唔尊重一國兩制

隔離堆英屬地方又唔見佢加英国(XX)
按同一標準
直布羅陀等、巴勒斯坦
甚至塞浦路斯都唔應該有旗
最撚憎人雙重標準

NHK算啦
連News 7都成撚日讀錯字或者show錯字
跟住報完就道歉
道歉完第二日又出錯
就嚟小學生都可以做嗰個台嘅記者
我覺得NHK入面最值得睇淨係得係72時間系列，Special系列，BS台啲國際新聞同天氣報告

想知馬關條約係永久割讓定係有年期？

幾時有道過？

Special系列我以前成日睇

クロ現呢？

當日就喺twitter道過

梗係永久

朝日電視台連富士都低過

中國日本肺炎

居然有人屌日本

TV Tokyo?

係
蕉台

反而依家日本變左東亞病夫

唔識日文 不過聽你咁講都幾荒謬
明明公共廣播應該最嚴謹，好簡單台灣公視就已經好好
民營電視（日本好似叫民放）應該寬鬆啲，可以有大波妹報新聞

但聽講日本一俾人告就入硬，喺咪真？

當日？你有一排都係猛咁抄咗人地手足嘅文宣，當日係指邊一日？

香港點解都冇區旗先

認真樓主係twitter日文方面冇功都有勞,
如果有證據沙左冧息事寧人ok?

樓主開post開得幾勤奮，但係唔代表就可以抄襲人地手足嘅文宣囉

我有道歉
未必盡如人意
以後亦唔會犯

嗰枝抽氣扇好核突

鄉土同baby condom傳得好開心嗰篇報道話美國好多流感係武漢肺炎都係呢個台度出嚟

其實無知到咁真係驗咗都抵

俾你抄襲過嘅手足一直都冇收到你正式嘅道歉。

我希望請你就果排「抄襲」其他手足嘅文宣一事開個post去同佢地正式道歉同澄清，俾佢地知道你嘅歉意。仲有唔好再強調自己係參考，你果一排啲post基本上都係抄人地

繼續奶

富士台係唔係都唔親？
佢背後嘅產經新聞好反共，習敗北、習失腳都係出自產經

仲要係反日嘅添，日日反自民黨，吹奏支韓兩國同D19反對黨。

曾經被指親韓

電視台唔多清楚。報章就得產經新聞系，包括夕刊フジ係反支。讀賣新聞就中間偏右。其他朝日每日都係仆街嚟。

夕刋フジ啲題好勁

呢排武肺害到佢地咁慘仲有冇奶

真係唔知，靠在日手足報料。

香港はどうでもいいけど

夕刊フジ真係好癲，d標題好喪，好似同支那有世仇咁，日日屌鳩支那。
如果日本間間傳媒好似咁，真正嘅日本先會返黎。

個 "追加火箭炮" 好勁

驚得罪禾

小報格可放好多

好少like 入去幫拖！

push

用“習政權”嚟形容而家嘅支共政府
仲有“主犯”同“斷罪必至”，講到明責任在支共

日本呢次畀支共害得咁慘，呢啲先係正常報道

有啲友覺得係偏向報道

連抽氣扇都冇證明個電視台自我審查到

佢應該去盡d，寫「中国台湾」「中国香港」嘛。一不做二不休。

習敗北係邊張報紙

應該係
國家級機構造鳩你點會比你走得甩，但佢哋要告都告公司先，D公司一路賺錢一路走數。同普通人睇電視程度唔一樣。

咁親中嘅朝日每日都係偏向另一個方向嘅報道啫。

咪就係夕刋富士

咁想知日本衰野咪睇朝日，無壞既

蘋果都要學下，以後叫中国政府做「習政權」

政府發窮惡可能係人都告
一個月其實要幾$？

猶太人呢啲強大民族點會咁玻璃心

叫特區政府做 “林鄭政權”

差唔多2千yen一個月。
唔會亂咁告啦，政府咁樣亂告平民好大件事嫁，會嚇到好多人出嚟抗議

何況政府己經割左，係NHK自己既事

咁先係政治正確。直情視佢係非法政權。

不嬲晚報係tabloid
用嘅字，取材都誇張（有埋風月版）
講真主流報入面特別鍾情產經
只有佢先至最反共親台，最記得當年幾年前都特登訪問陳浩天，講關於獨立黨嘅嘢

體育報一般人認為公信力可能仲低過周刋

日本己經係重度人民幣白粉仔，吸人民幣吸到上曬腦，梗係奶共啦
依家吸毒後ge副作用開始黎料啦，唔知佢地膏唔肯戎毒？

衲dee

日本有個日字都係奶共

日本開始自我審查

一齊中共屈鳩返個病毒來源係日本就好玩

比隻五毛屈巴打你係五毛 feel到你好無奈

「雖然香港怎樣都無所謂」：

:

(其實直接五星紅棋唔要抽氣+香港市都得啦, 小粉紅仲開心, 留空又惹人討論

所以話佢蠢
除非佢想惹人討論

大J 周庭 講兩句幫香港出聲

夕刊 = 晚扱

風車？係抽氣扇呀

日本：NHK TBS 富士 東京 日本 朝日
台灣：中視 華視 民視 東森 三立 中天
中國香港：TVB TVB TVB TVB TVB TVB

Push

日本仔都自我審查？

朝共新聞台

淨係睇日テレ

新聞好似日テレ非最好

News zero

我都有睇news zero
不過都唔會睇梗一個台

其它台好悶⋯⋯ 基本上開著日テレ->mute->開電腦睇youtube

奶共

其實唔太算係親共，係左派，日本冇中間派，唔係左就右
唔好成日用香港政府光譜去睇外國

哈
做乜要mute
TBS マツコの知らない世界
好睇喎

不過日テレ都有月曜から夜ふかし

其實now同有線播台灣野既時候都係向中天買片

東京：NHK TBS 富士 東京 日本 朝日 Tokyo MX
大阪：NHK MBS KTV OTV YTV ABC KBS京都/SUN TV
台灣：台視 中視 華視 民視 公視 東森 三立 中天 年代
倫敦：BBC ITV Channel 4 Channel 5
中國香港：TVB1 TVB2 TVB3 TVB4 TVB5 VIU 開電視

1. 日本唔同縣睇到嘅台會唔同，例如鄉下嗰啲好多都冇同東京電視台合作
2. 東森 三立 中天 呢啲係有線台，如果要比較就要搵埋呢幾個地方嘅有線服務